I view begome another youneeversity I view kick many of you

禾地恆大依家貴為香港恆生大學，已經今非昔比。為咗保證我哋嘅超凡聲譽，禾地決定以後唔收男嘅條J短過30cm、女嘅細過G Cup、踢波唔可以一條友扭過5個C朗美斯同英文唔夠Skr同Pound嘅垃圾
當然同以前一樣，毒撚係絕對唔收，而唔符合資格嘅現任學生，全部都會掃地出門

Skrskr PoundPound🤙🏻🤙🏻
含大🐮🍺 厲害了，我的大⑥⑥⑥

Bb好勁

咁𠹌搶囗

偉哉我含

Good

菜心葛格想唔想QuitCU過嚟禾地含大☺️

Skrskr PoundPound🤙🏻🤙🏻
含大🐮🍺
厲害了，我的恆⑥⑥ ⑥
犯我恆大者，雖遠必誅
壯哉我大恆大